屋企要驗窗，有工程巴打報價嗎？

12寸窗較加手柄要換，共14隻窗。

$100

200

201

唔洗$有飯食就得

上bd揾qp list睇下啦

淨係得窗絞同手柄街邊d師傅都懶得接
豬頭骨益連登仔